компонент для распечатки отметок на яндекс карте из соответствующего свойства элементов инфоблока.
также компонент имеет возможность распечатывать анонс элементов с гибкой модификацией внешнего вида.
компонент имеет возможность осуществлять "перелеты" по карте к отметкам, по кликам на названия из анонсов
разработан на основе стандартного catalog.section
<?		$APPLICATION->IncludeComponent("studio7:catalog.section", ".default", array(
	"IBLOCK_TYPE" => "ad",
	"IBLOCK_ID" => "9",
	"SECTION_ID" => $_REQUEST["SECTION_ID"],
	"SECTION_CODE" => "",
	"SECTION_USER_FIELDS" => array(
		0 => "UF_SUM_SALARY",
		1 => "UF_USE_SUM_MANUAL",
		2 => "UF_TEST",
		3 => "",
	),
	"FILTER_NAME" => "arrFilter",
	"INCLUDE_SUBSECTIONS" => "Y",
	"SHOW_ALL_WO_SECTION" => "Y",
	"PAGE_ELEMENT_COUNT" => "",
	"INIT_MAP_TYPE" => "HYBRID",
	"MAP_DATA" => "a:3:{s:10:\"yandex_lat\";d:66.30597545655237;s:10:\"yandex_lon\";d:92.63722820122553;s:12:\"yandex_scale\";i:3;}",
	"MAP_WIDTH" => "100%",
	"MAP_HEIGHT" => "500",
	"CONTROLS" => array(
		0 => "ZOOM",
		1 => "MINIMAP",
		2 => "TYPECONTROL",
		3 => "SCALELINE",
	),
	"OPTIONS" => array(
		0 => "ENABLE_DBLCLICK_ZOOM",
		1 => "ENABLE_DRAGGING",
	),
	"MAP_ID" => "",
	"PROPERTY_COORDINATE" => "MAP_PLACE",  //свойство где хранится привязка
	"DISPLAY_FIELDS_MAP" => array(			// какие поля показывать в информации на карте
		0 => "NAME",
		1 => "PREVIEW_PICTURE",
	),
	"PROPERTY_CODE" => array(				// какие свойства показывать в информации на карте
		0 => "BASE_SALARY",
		1 => "MAP_PLACE",
	),
	"LINKS_MAP" => array(					// ссылка на детальную страницу с карты
		0 => "a",
		1 => "b",
		2 => "ad",
	),
	"DISPLAY_PROPERTY_KEYS" => "Y",			// показывать названия свойств
	"IMG_MAX_WIDTH_MAP" => "100",
	"IMG_MAX_HEIGHT_MAP" => "80",
	"BASE_INFO" => "N",						// использовать анонсы элементов
	"DELIMETER_MULTI" => "&nbsp;-&nbsp;", 	// разделить для множественных свойств
	"LINKS_MAP_TEXT" => "Подробней о вакансии",
	"SECTION_URL" => "",
	"DETAIL_URL" => "",
	"USE_BASKET" => "N",
	"AJAX_MODE" => "N",
	"AJAX_OPTION_JUMP" => "N",
	"AJAX_OPTION_STYLE" => "N",
	"AJAX_OPTION_HISTORY" => "N",
	"CACHE_TYPE" => "A",
	"CACHE_TIME" => "36000000",
	"CACHE_GROUPS" => "Y",
	"META_KEYWORDS" => "-",
	"META_DESCRIPTION" => "-",
	"BROWSER_TITLE" => "-",
	"ADD_SECTIONS_CHAIN" => "N",
	"DISPLAY_COMPARE" => "N",
	"SET_TITLE" => "Y",
	"SET_STATUS_404" => "N",
	"CACHE_FILTER" => "N",
	"PRICE_CODE" => array(
	),
	"USE_PRICE_COUNT" => "N",
	"SHOW_PRICE_COUNT" => "1",
	"PRICE_VAT_INCLUDE" => "Y",
	"PRODUCT_PROPERTIES" => array(
	),
	"USE_PRODUCT_QUANTITY" => "N",
	"CONVERT_CURRENCY" => "N",
	"AJAX_OPTION_ADDITIONAL" => ""
	),
	false
);?>

